跪求律政司介入撤銷控罪

是咁的，揸揸吓車有條67突然跑出馬路，事出突然就撞到飛彈300尺，再佢黎一個37氣流一轉仆哂街，黑警當然就告9我危險駕駛啦，但係我必須重新指出，我由始至終都無犯罪嘅意圖!

我已經分析相關證據、例如多個靈體證人陳述、從車cam取得片段等，應該都無足夠證據達致入罪。